戰術啱嘅，但人手部署錯左

北角 銅鑼灣 金鐘(港島)咁多人，反而玩快閃，啲狗坐車嚟，我地就行足成日，到最後班狗理都唔理你。

反而荃灣 深水埗 天水圍就比人打到開花都唔快閃

推！人多打，人少散 咁難咩？

真

求求大家，盡快去換美元現鈔！